淨係登記做選民係唔夠架

仲要記得去投票啊！！！
提下身邊人，選舉日唔好出國去旅行，要留返響香港投票呀！

2019年嘅選舉日係11月24日（星期日）

因為發現身邊有啲人已經買左十一月機票，所以出個post提提大家，買左機票嘅盡量改改日子
求下各位去少日旅行啦，唔該晒

留響香港呀

登記完唔去投票無用架

仲有check下自己個資格有無俾人DQ呀

推多下

要踢走保皇黨啊

關心下身邊嘅旅行撚十一月有無乖乖留響香港

個日就唔好去日本賞楓喇去賞票啦

最後一日登記做選民！重奪議會

今日7月2架喇，未登記嘅好去登記喇

推埋今次唔推了
總之記得去投票啊！！！！